關於個人資料之蒐集與運用的宣告:
本App使用Google Analytics記錄使用者在App的瀏覽行為等資料，這些資料係供本App管理流量和行為調查進行總量分析，以利於提昇本App的服務品質。
本App並不會蒐集任何有關個人身份的資料。
本App僅對全體使用者行為總和進行分析，並不會對個別使用者進行分析。

--
v1.16.19
2017/2/22
1.手寫筆記儲存錯誤的bugfix

--
v1.16.18
2016/12/24
1.增加修改電子聖經顏色的功能，可改為黑底白字

--
v1.16.17
2016/4/30
1.改善讀經進度提示

--
v1.16.12
2015/7/30
1.編輯讀經計劃增加新增經文範圍按鈕
2.更新辦公室同工聯絡資訊

--
v1.16.10
2014/11/25
聖經經文查詢功能長按經文可呼叫以下功能:
1.直接跳躍至聖經閱讀
2.複製經文到剪貼簿
3.製作金句卡
4.分享此經文至Facebook塗鴉牆
5.分享此經文至Twitter

--
v1.16.8
2014/9/23
1.增加團契小組聚會時間表
2.更新同工聯絡資訊

--
v1.16.7
2014/8/27
1.聖經增加石牌信友堂崇拜書籤

--
v1.16.6
2014/8/14
1.在教會消息功能加上觀看信友代禱誌功能
2.為支援更多機型，取消製作金句卡中拍照功能

--
v1.16.3
2014/7/15
1.主日信息增加週報、講道投影片(若講員有提供的話)以及最新的週報檔案

--
v1.16.0
2014/5/20
1.聖經增加不同版本經文對照功能

--
v1.15.1
2014/5/18
1.經文搜尋bug fix
2.經文長按增加經文複製功能，可以在任意APP(如gmail等)的文字輸入框貼上

--
v1.15.0
2014/4/30
1.電子聖經加上書籤功能，方便快速切換聖經章節
2.調整電子聖經功能layout，新增menu按鍵讓使用者方便使用經文查詢與讀經計劃等功能；聖經版本切換功能也整合到menu裡

--
v1.14.5
2014/3/20
1.經文搜尋增加查詢條件,可以在更精確的範圍搜尋關鍵字
2.聖經書卷切換,增加條件,可減少滾動搜尋書卷的時間,可更快速切換書卷

--
v1.14.3
2014/3/14
1.增加聖經度量衡換算(在補充圖表功能)

--
v1.14.1
2014/2/26
1.聖經bug fix
2.增加操作說明文件(設定/關於本軟體)

--
v1.14.0
2014/2/21
1.筆記功能整合Evernote(需於設定那裏登入授權給APP)
2.修正金句卡拍照功能

--
v1.13.0
2014/2/5
1.聖經經文增加自製金句卡功能

--
v1.12.0
2014/1/15
1.聖經增加手寫筆記的功能

--
v1.11.1
2014/1/11
1.語音搜尋助理可以搜尋經文,也可直接跳到聖經指定的章節

--
v1.11.0
2014/1/7
1.簡體中文聖經增加難字漢語拼音版本
2.增加語音搜尋助理的功能(APP首頁按menu鍵即可叫出)

--
v1.10.3
2013/12/4
1.聖經地圖與聖經人物資料可隨著使用者切換聖經版本,而跑出對應語言(新增10種語言)的資料
2.聖經人物的Wiki也隨著使用者切換聖經版本,連到對應語言(新增10種語言)的Wiki

除了中文和英文,其他語言都是即時透過Google翻譯,理論上有可能會稍慢
因此本來是不打算做多國版本
但用HTC Butterfly S加威寶的行動網路測試,速度其實還蠻快的
就把這部分加上
另外,我已將此App的Source Code放到網路上
希望可以有人幫忙把程式界面多國語化
網址:
https://bitbucket.org/csiebug/spfc-android/

--
v1.10.0
2013/7/26
1.聖經加上輔助圖表功能,可供查經參考

--
v1.9.4
2013/6/26
1.聖經人物查詢可根據使用者手機語系,連至繁體中文、簡體中文或英文的Wiki

--
v1.9.3
2013/6/11
1.繁體和合本聖經多加了難字注音的功能，方便弟兄姊妹朗讀聖經

--
v1.9.2
2013/6/4
1.主日學加上投影片的功能

--
v1.9.1
2013/5/31
1.增加石牌信友堂主日學服務

--
v1.8.1
2013/5/27
1.增加11本Public Domain聖經(簡體中文、法、德、西、葡等版本聖經)

--
v1.8.0
2013/5/22
1.整合Twitter推文分享

--
v1.7.3
2013/4/19
1.加上教會發佈訊息通知的功能

--
v1.7.2
2013/3/29
1.加上Google Analytics分析

--
v1.7.0
2013/3/27
1.增加獨立的教會消息功能,此功能也整合facebook,可在此功能將教會欲宣傳的活動分享至facebook塗鴉牆
2.讀經筆記也增加分享至facebook塗鴉牆的功能

--
v1.6.0
2013/3/25
1.整合facebook,可分享石牌信友堂講道、圖書、聖經經文以及此App至facebook塗鴉牆
因整合facebook的關係，此版之後不支援Android 2.1以下的機種

--
v1.5.7
2013/3/14
1.修正設定讀經進度的bug
2.首頁教會消息加上zoom-in/zoom-out控制

--
v1.5.3
2013/2/19
1.更新教會同工通訊資料
2.新書介紹增加文字介紹

--
v1.5.0
2013/1/2
1.新增新書介紹功能
2.修正讀經計劃到期後的統計錯誤
3.修正記錄上次讀經位置的錯誤

--
v1.4.0
2012/10/11
1.修改教會電話功能,補上新進的同工聯絡資訊,並加上寄送email功能
2.更換icon圖示

--
v1.3.1
2012/9/29
1.增加聖經經文字體縮放的功能,用雙指放大和縮小字體(原本只有兩種大小可選擇)

--
v1.2.0
2012/8/31
1.修改錯字ISBN
2.經文新增查詢Strong's Number功能

--
v1.1.7
2012/7/24
1.拿掉撥教會電話功能,改show分機號碼
(為支援WIFI版的Android平板,故決定把撥號功能拿掉)

--
v1.1.5
2012/6/29
1.自動下載講道的預設值設為關閉(應該對大部分使用者來說,不是需要的,所以把預設下載改掉,有需要再自己打開)
2.講道撥放功能可按功能鍵進行講道相關設定
3.在書卷章節切換功能上面加上橘色按鈕,可辨識目前讀經進度已讀的章

--
v1.1.2
2012/5/25
1.新增聖經人物查詢以章和書卷查詢的功能

--
v1.1.1
2012/5/25
1.新增聖經人物查詢（資料來源為wikipedia）,若本節查無人名,則列出所有的人名

--
v1.0.19
2012/5/16
1.加上讀經進度與外撥電話的confirm,防止誤用
2.繼續修正下載講道的程式碼

--
v1.0.17
2012/4/26
1.聖經字詞查詢,允許輸入多個keyword,用空白隔開
2.修正和合本聖經有些單字無法顯現問題
3.教會位置補上交通方式的資訊

--
v1.0.12
2012/4/19
1.增加Sensation升級ICS後的解析度
2.讀經進度加上圓餅圖報表

--
v1.0.9
2012/4/16
1.增加聖經地圖的提示
2.讀經進度增加到目前為止應讀的章數

--
v1.0.6
2012/4/13
1.將自動下載時的電源管理層級修改

Android預設螢幕關閉時會將數據網路也關閉,這是為了省電
所以自動下載功能還是會因為網路斷線而終止
但是不會產生Exception,所以對程式來說沒有發生錯誤,但下載其實已經被中止了
上方通知列我就沒辦法用程式判斷把它關掉

若覺得上方通知列一直呈現下載中,但其實已經很久沒動的情況下
請到設定->應用程式->管理應用程式->強制停止

若您不在乎省電問題,可以到設定->電源->讓數據連線進入休眠取消掉

若您希望維持您手機原本的省電設定
那就是出現下載異常時,手動強制停止程式

若您不需要下載講道檔案,那就到程式中的設定把定時預先下載取消掉

--
v1.0.4
2012/4/7
1.修正一些聖經地理資料
2.將聖經地圖起始位置設在耶路撒冷
3.修正尋找聖經地圖的邏輯
4.修改部分程式碼增快執行速度

--
v1.0.0
2012/4/6
1.加上聖經地圖的功能

--
v0.2.21
2012/4/1
1.新增King James Version版本聖經,可供中英文版本聖經的對照

--
v0.2.17
2012/3/27
1.加上fast scroll,讓讀經可以更方便

--
v0.2.15:
2012/3/26
1.修改選取書卷和章節的UI

--
v0.2.14:
2012/3/23
1.修正撥放講道時進入休眠模式的問題

--
v0.2.13:
2012/3/23
1.修正因為手機休眠造成的網路斷線問題，將定時下載講道功能回復

--
v0.2.10:
2012/3/16
1.增加320X240解析度的支援

--
v0.2.9:

2012/3/14
1.加入撥打教會電話的功能
2.加入在Google Map標出教會位置的功能

--
v0.2.0:

2011/12/07
1.加上紀錄讀經的功能,在未讀過的章上面有"已閱讀"按鈕,按下去表示已經閱讀過本章
2.在"設定讀經計畫"上面可以看到自己目前達成的讀經進度

--
v0.1.6:

2011/12/06
1.補上搜尋結果的輔助功能,如keyword和筆數的提示;經文搜尋也在經文上面將keyword用紅色字標起來

--
v0.1.5:

2011/12/05
1.版面調整
2.加上每日金句功能

--
v0.1.3:

2011/12/05
1.補上教會消息的功能,拿掉相片播放功能(覺得這樣版面比較好看,比較不會花)

--
v0.1.1:

2011/12/04
1.修改離線版和合本聖經切換字形大小的方式,拿掉切換大小字型的按鈕,換成使用兩指控制縮放

--
v0.1.0:

2011/12/03
1.修改離線版和合本聖經的換頁方式,拿掉左右按鈕,換成用滑動的方式換頁

--
v0.0.29:

2011/12/01
1.新增了讀經進度編輯器,可以使用方便的UI來設計讀經進度

--
v0.0.27:

2011/11/30
1.載入讀經進度完成,按下android的menu鍵,即可進入,載入後,會在上面多一行文字提醒今天進度

--
v0.0.26:

2011/11/29
1.離線和合本聖經新增查詢功能,按下android的menu鍵,即可進入查詢界面

--
v0.0.24:

2011/11/28
這次是新增離線版和合本聖經的功能,對著單節經文長按會出現以下新增功能
1.筆記功能
2.信望愛注釋
3.串珠
4.原文

--
v0.0.23:

2011/11/28
1.修正離線聖經單節經文太長被截掉的問題
2.新增離線聖經放大字體功能

--
v0.0.19:

2011/11/26
1.送大家一本離線的和合本聖經 :)

--
v0.0.16:

2011/11/24
1. 離線播放時,若sdcard中有cache存在的話,也讓離線播放的檔案列表可以有中文標題

--
v0.0.13:

2011/11/24
1.線上收聽講道列表快取功能完成,會讀取快取並且判斷太舊的快取(大於等於7天),會自動更新
2.在設定頁也可以清除快取,播放程式會自動去更新

--
v0.0.12:

2011/11/24
1.線上收聽講道的列表,已經可以顯示中文名稱和講員

--
v0.0.11:

2011/11/24
1.加上場地查詢功能

--
v0.0.10:

2011/11/23
1.加上教會圖書查詢功能

--
v0.0.9:

2011/11/23
1. 針對解析度480x320的螢幕調整"設定頁",將某些UI收入抽屜中

--
v0.0.8:

2011/11/22
1. DownloadSermonService的bugfix
2. 自動刪除舊檔功能
3. 使用者評分與建議功能

--
v0.0.7:

2011/11/22
1. DownloadSermonService的bugfix
2. 下載講道檔案出現提示訊息

--
v0.0.5:

2011/11/18
這次新增功能有:
1. 教會行事曆功能完成(可以zoom-in,zoom-out喔)

--
v0.0.4:

2011/11/18
這次新增功能有:
1. 版本檢查與軟體自動下載完成後自動呼叫安裝程式完成

--
v0.0.3:

2011/11/17
這次新增功能有:
1.版本檢查與軟體自動下載(存放在/sdcard/spfc/apk/),更新(還沒完成,現在需要手動去安裝下載下來的apk)
2.設定下載講道數,超過自動刪除舊檔(還未測試)

--
v0.0.2:

2011/11/16
這次新增功能有:
1. 撥放器新增了seek功能,可以讓使用者用seekbar來決定從哪個時間開始撥放
2. 撥放器會自動選擇即時網路撥放或是從sdcard撥放定時下載的檔案
3. 定時下載檔案功能(每天定時會去檢查上個星期六日的講道檔案並且下載)
